## Исследование мобильного приложения

В нашем распоряжении логи мобильного приложения стартапа, который продает продукты питания, за время проведения A/A/B-эксперимента. Нам нужно провести исследование поведения пользователей и результатов эксперимента.

В данном проекте нами были изучены принципы событийной аналитики. Был отделен период с актуальными данными, построена воронка продаж, исследован путь пользователей по приложению. Проанализированы результаты A/B-теста введения новых шрифтов. Проведено сравнение 2 контрольных групп между собой, проверена корректность разделения трафика, а затем проведены статистические тесты в сравнении с тестовой группой. Выявлено, что новый шрифт значительно не повлияет на поведение пользователей.

### Использованы библиотеки и методы:
- pandas
- matplotlib.pyplot
- seaborn
- SciPy
